出街拎cutter拎菜刀

見到元朗班白衫 我真係好想拎住把菜刀一野斬落去 好想好想咁做

小心啲 唔好比人抖到 唔抖到冇事